Process pour faire fonctonner Sass

1. Rentrer en ligne de commande 
    sudo gem install sass
    
2. Version
    sass -v
    
3. pour faire fonctoinner Sass
    agathecagin@MacBook-Pro-de-Agathe OpenClassroom-Sass % sass --watch ./sass/main.scss:./css/style.css
>>> Sass is watching for changes. Press Ctrl-C to stop.
>>> Change detected to: sass/main.scss
      write ./css/style.css
      write ./css/style.css.map
      
Phrase à saisir
      sass --watch ./sass/main.scss:./css/style.css


That's it :)

